裝修矛頭要對準......

建制派議員辦事處，福建360，奶共野家，黑心集團。

奶共仲有佢
[有圖］你補習錢畀佢抽水拎去奶共

的士工會同潮聯呢？